[扮工動物園] weekend 先嚟落雨之星期五

早呀

早晨, 今日涼返d

出面好曬wo

搽左防曬

陰天喎

早

秘書早上好

新人留名

杯仔早

早餐食咩好

餃餃

腸粉燒賣

新人

早啊
搭巴士望出去好大舊黑雲啵

糕女神

噚晚已經涼涼地~~仲落咗好耐雨~~

門姐
火星嗰邊近排點呀?

返左黎地獄

甩姐

中定西?

今日邊part 新?

鯨姐
今日有無好啲呀?

第幾層

once you go black…

我覺得都ok~~入到口~ (非齋啡)

無雨落

啱啱喉嚨又有啲痕
但overall好似冇咁想冇咁易咳

買返個不求人

有用嘅我又唔介意啊

好似表演吞劍咁

順便補充維他命C

好想再去旅行

今晚係市中心
聽日轉酒店就係酒店玩

今日樹莖重生

真係好qq

青春期就唔q

Joson

+1

炒蛋 奶茶

上水

點解今日時間過得特別慢

慢d好，大把野做

終於可以上一上水！
由8點到而家開咗兩個會！好攰

我今日冇乜嘢做 就嚟瞓著喇

我時間過得好快+成朝乜都無做過

高層

忙死

開第三個

我呢排忙到碌JJ咁
比較少上黎

開會嘅小薯

係呀...陰天仔, 陽光男...

(點解陰陽調轉?)

高層要開會

上星期好忙 今個星期就做隻易好多嘅

好悶

去轉東京囉

啱啱先係大阪番嚟

同去東京無衝突

條仔係大阪 要去日本梗係首選大阪

東京搵多條咪得
大阪有仔同東京有仔都係無衝突

逆向生長？

一條街一條仔

究竟有幾想人去東京

邊有咁多仔溝 請指教

唔9up d 時間點過

你又啱

動物園歡迎你入黎9up

ching去過東京幾多次

2次 only, 太多人太城市唔啱我

去轉福岡點睇 人少啲

福岡人少d 少野玩，但都比東京好
淨係福岡無睇頭，去埋熊本鹿兒島長崎高千穗
去四國啦，夠晒鄉下

首先你要有

虎哥

gundam

啲公司最鍾用開會呢招嚟嘥員工時間

不了 我鐘意關西控 同埋京都

去日本hea 下

節目幾時出街

咩事

局部?

果然係杜如風

好忙

你要指明年份去問先得...如果唔係好難數

逆生長

呢啲虛名嚟 唔夠你個名堅

冇呀 佩服

星期日九點西環攻略

我咪又係虛名
實際係小貓

咁摺耳可愛啲定你可愛啲

是咪亞視首播

Choi~~~~!

呢排好少見到你！

星期五下午，就解脫

好想去旅遊！
佛誕去唔成

摺耳可愛d

入長洲睇搶包山囉

主力係kumamon?

勁多人喎！
我可能會早一個禮拜入去嗰個咩嘉年華！

好正架，我去過2年
氣氛一流

應該係 主力睇波

同溝女

仲有好多嘢做緊, 驚做唔切, 唔想OT

仲有半日, 加油

仲有聽日半日，加油

你真識玩

熊本啲女好靚

唔會有人開門

kumamon 呀

咁大舊 不了

今年去吓先！咁肯定都好多人！

無d 少女心

我決定如果做唔哂都留返下星期先做。今日目標四半走！

記得食大大粒魚蛋同粉麵，12點先搶，之前可以去沙灘吹海風聽海浪聲

魚蛋大大粒好食~

因為杜如風唔係少女

聽~~~~~~ 海哭的聲音

中女

杯

這頭虎未免也太多情 悲泣到天明

突然由嘉年華氣氛去到咁sad

係咪有人講日本旅遊

對唔字

生活態度嚟
between佢係一個愈整愈樣衰嘅中女

我什麼都沒有 只是有一點吵
如果你感到寂寞 我帶給你熱鬧

咁你仲用佢個名

講長洲深度遊

西環北街～西隧特快～旺角弼街

[img]圖片網址 [/img]

好耐冇聽, 佢d歌都OK, 但剩係得幾首

收工買野返屋企食住睇直播

無錯 有限公司

我細個好鍾意佢㗎

如若我 患了傷風 怕就怕你惹了我的咳嗽